和你suck一個熱門post都冇？唔係得機場戰線㗎

922 suck 4.0 各有各玩

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版

正式行動攻略於 9月22日 12:30發佈

1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
目標 : 一直以來既目標

2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
目標 : 將青衣連到機場島一帶完全孤立

3）直接和理suck商場
目標 : 唱歌 口號

4）全港交通測試，工程RB隊
目標 : 核心行動小隊 利用工程物品斷絕交通

5）加入單車隊-會有單車小將帶領
目標 : 支援2,4 ,連同哨兵等通力合作

6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
目標 : 令全港黨鐵停運一日

7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
目標 : 盡你技術所能影響機場運作一日

8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
目標 : 爭取機場運作能力最低化

兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動
FB :
TG :
連登 :

Push

青衣站已有狗

推

721

推呀